重要，置頂，呢兩條Telegram channel專放流料

612 reminder
認證哨兵消息主頻道
專放流料

搞到d消息重混亂，好多真心架
直接去愛港組織post啦

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

0.3